Unwire可唔可以唔好再咁戇鳩？

三皮幾嘢一部碳纖laptop，講到咁撚勁咁撚硬淨。個drop test，你又舖張地氈係底，做咩呀？驚跌爆個地磚啊？之後叫水哥踩上去，你又舖個入面有卜卜膠嘅信封上去

另外我DLLM，咁錫住部機好大機會係廣告，廣告唔係問題，標明係廣告呀唔該！CCTVB咩？仲咁鬼鬼鼠鼠咁賣廣告

咩媒體...未睇過
係咪你on9 d......

drop test舖地氈
部機仲要還返俾廠商 sor囉

廣告就唔知
不過原因就應該係部機借返黎，者係傳媒公廁機
爛咗要賠個隻，簡單講又要威又要戴頭盔咁羅
想做呢個題材但無錢買一部丟爛佢

利申19幾年前學生時代做過n 年呢行freelance

終於有人開嚟講

睇少啲underwear 啦

見佢fb 同youtube都冇人睇
點生存

以後電話 DROP TEST 全部都咁做 仲邊會爆MON

我明可能係借番嚟 咁咪唔撚好做呢啲懶係有gimmic嘅test囉

最好下之舖床褥

賣site banner, 賣advertorial, 賣唔標明嘅廣告片

Sor囉YouTube推比我睇，我衰八掛睇咗

唔係一路都有人屌開㗎咩平時我都唔屌，呢行難做，但DLLM今次真係好戇鳩

做咩啫你

咁就咪撚做drop test啦又要威又要戴頭盔

之前測試三星個衣櫥，用爽身粉測試可唔可以清除，點知仲有咁多粉，條女死話可以接受我睇到尷尬

唔好呀.gif

越做越on9，已經無睇

人地外國就wired
佢就unwire 想講好耐

unwire仲有就係出名偏好某d牌子野
有部份牌子就成日踩
純睇規格ok
評測不了

依個platform只係睇女

已經無女好睇啦

佢都唔係香港...你快啲block la

請問日日食納豆(狗隻#37458)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

仲要學人出車評先好笑